Progetto template con Unity 2019 e MRTK 2.5.3
Tutti i profili sono con le impostazioni di default.
Utilizzando versioni di Unity o MRTK diverse da quelle indicate alcuni componenti potrebbero non funzionare (ad esempio la percezione ambientale).